香港資本主義違反國安法

快D變社會主義啦